如果決意去沙田既手足，只係希望你地記得一句

睇到好多post 都係話去沙田同唔好去沙田

只係想講，如果各位手足或者街坊都好

要去既希望你地記得一句説話

我要打波有無人跟隊

有無人跟隊

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

啱，叫極都要去，唯有提醒你地記得小心！

推

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安